[請廣傳]「錢、權、面」「錢、權、面」「錢、權、面」

警方、林鄭、CCP。想要嘅嘢好簡單，絕對唔會有一絲念頭，理想價值層係佢地人生追求目標之一。

第一係「錢」，第二係「權」，第三係「面」。

三者雖然都要呢三樣嘢，但排序有啲唔同。

1.警已可濫權無節操無限彈藥裝備（香港庫房），但係佢地無「錢」唔會為獨裁政權作奴（港黑幫分子、北方福建深圳來嘅凶賊如是）。

2.林鄭高官政府已被架空，本身已有身家底細或護照福利，渴求嘅係「權」，其次係「面」，睇佢地係記者會表現就知，明明大權旁落，仲要死雞撐飯蓋，死唔撤銷死唔立獨委會，係想扮我仲揸緊枝旗（明眼人都知佢地收曬皮），每次出黎記者會都係出醜於云云眾生眼前（林鄭唔好淨係休7日，長眠會令你唔再7破天際，我個人估計佢休7日係想得到最高指示。Trump 嘅一著（9月1號突對中國加稅）可能打亂咗5星紅黨嘅部署）。

3.Ccp不嬲大權獨握，貪贓枉法嘅銀行帳號銀碼如天文數字，唔係瑞士銀行話公佈非本國戶口都唔會嚇到即刻出聲明。咁佢地最要咩呀？FACE, 香港小小之地連咁簡單5大訴求都唔允許，係唔想香港人落佢地面，中聯辦一舊死物國徽污槽咗小小都要裝水晶棺。俾得你地香港人落我面，想要乜就俾乜仲成世界，如果 1% ，3%， 5%中國人有樣學樣仲得掂。

只要循住呢條思路去諗，之後抗爭嘅路會順暢有效得多。偷襲宿舍、不禮貌對市民、淨係擺自己嘅前途出黎，可以犧牲自我不顧一切奮勇作戰，精神可嘉但始終唔能夠完全苟同所有蠻勇嘅行為。

而家可能唔止好多嘅人身心俱疲、失曬重心焦點，和理非同物資後授都見到有影響（尤其琴晚發生嘅暴力事件之後）。
Follow Game Plan Tight!（game plan係如民航處罷工、萬人去機場接機、㩒錢㩒錢再㩒錢，總之係警失投放武器作用、世界面前落政共面，想要錢我就送走啲錢都係好game plan）可能係最好嘅應對方法（當然我地唔夠能同最新嘅資訊同情報脫節）。

推

push

@@

推推推

三樣都要

缺一不可

好貪心

追擊真正源頭
請記得 慎思 慎言 慎行

冇gun用，冇銀洗，冇face

唔好捉我呀

一齊推

甩難一周去旅行，你地慢慢玩

光復香港

時代革命

你做乜影我相呀

三個字加埋好難讀，個順序會唔會改權、錢、面好d?

都得姐，權，錢，面 一票

我全都要

貪字得個貧呀

因為很重要 所以要說三次
錢權麵 錢權麵 錢權麵
我要食哂佢

轟牙

千面拳 千面權 千面權

看清全局形勢
追擊五大訴求 缺一不可

捐錢麵

抗爭路上 有你有我
有每一個真正嘅香港人

港豬都要擊鼓鳴冤喇

風雨同路 和理同步

最真的心笑最開心 我又大力咗啲

推呀

一齊推 齊上齊落

推推推
推上去

華人劣根性

樓上巴打有冇睇柏楊嘅
醜陋的中國人
醬缸震盪: 再論醜陋的中國人？

“知彼知己，百戰不殆;不知彼而知己，一勝一負;不知彼，不知己，每戰必殆”，孫子·謀攻篇

[url]
[/url]
全都怪我 不該沉默時沉默

該勇敢時軟弱

頂唔緊了

倘若那天 把該說的話好好說

可惜沒有如果

該體諒的不執著

如果癡癡的等

某日終於可等到一生中最愛

何曾願意 我心中所愛
每天要孤單看海

如果那天我 不受情緒挑撥 你會怎樣做？

那麼多如果 可能如果我 可惜沒如果

假如把犯的錯都錯過

應該還來得及去悔過

在感情面前，講什麼自我

只剩下結果

假如重來過

我希望每個人可以行之前諗多一步

謝謝

一步之差 天釀之別

啱啊

香港嘅一小步 世界文明向前嘅一大步

多謝 一字千金

機會嚟啦飛雲

汪汪汪

我地唔可以輸 所以更加要諗
更加要冷靜思考

。

咩係ccp?

共狗縮寫

bump

push up

一切都係為咗贏呀

為下一代贏

成事在天 謀事在人

不求留名 但求無悔

人一世 物一世

淨係消費一世太低計

人生是 夢的延長 夢裡依稀 依稀有淚光 何從何去 覓我心中方向 風幽幽在夢中輕嘆 路和人茫茫

人間路 快樂少年郎 路裡崎嶇 崎嶇不見陽光

一絲絲夢幻般風雨 路隨人茫茫 絲絲夢幻般風雨 路隨人茫茫

Crazy Cunt People

紅塵裡 美夢有幾多方向 找癡癡夢幻中 心愛

人生路 美夢似路長 路裡風霜 風霜撲面亁

少年怒 天地鬼哭神號

大地舊日江山怎麼會變血海滔滔

故園路 怎麼竟是不歸路

驚問世間 怎麼盡是無道

自尋路 望前路
自由人間道
山與水 走了幾多未去數
千條道 都導返家鄉路

道人道 道神道
自求人間道
妖也好 魔也好 都道最好

蒼天笑 紛紛世上潮

誰負誰勝出 天知曉

清風笑 竟若寂寥

豪情還剩了一襟晚照

蒼生笑 不再寂寥

豪情仍在痴痴笑笑

江山笑 煙雨遙

濤浪淘盡紅塵俗世幾多嬌

滄海一聲笑 滔滔兩岸潮

浮沉隨浪 只記今朝

誰沒有一些 刻骨銘心事 誰能預計後果
誰沒有一些 舊恨心魔 一點點沒心錯

誰沒有一些 得不到的夢 誰人負你負我多
誰願意解釋 為了什麼 一笑已經風雲過

活得開心 心不記恨 為今天歡笑唱首歌
任胸襟吸收新的快樂 在晚風中敞開心鎖

誰願記滄桑匆匆往事 誰人是對是錯
從沒有解釋為了什麼 一笑看風雲過

同是過路同造個夢 本應是一對
人在少年夢中不覺 醒後要歸去
三餐一宿也共一雙 到底會是誰
但凡未得到但凡是過去 總是最登對

台下你望台上我做 你想做的戲
前事故人忘憂的你 可曾記得起
歡喜傷悲老病生死 說不上傳奇
恨台上卿卿或台下我我 不是我跟你

俗塵渺渺 天意茫茫 將你共我分開
斷腸字點點 風雨聲連連 似是故人來

何日再在何地再聚 說今夜真暖
無份有緣回憶不斷 生命卻苦短
一種相思兩段苦戀 半生說沒完
在年月深淵望明月遠遠 想像你憂怨

留下你或留下我 在世間上終老
離別以前未知相對 當日那麼好
執子之手卻又分手 愛得有還無
十年後雙雙萬年後對對 只恨看不到
十年後雙雙萬年後對對 只恨看不到

愁緒揮不去 苦悶散不去 為何我心一片空虛

感情已失去 一切都失去 滿腔恨愁不可消除

為何你的嘴裏 總是那一句 為何我的心不會死
明白到愛失去 一切都不對 我又為何偏偏喜歡你

愛已是負累 相愛似受罪 心底如今滿苦淚
舊日情如醉 此刻怕再追 偏偏癡心想見你

為何我心分秒想著過去 為何你一點都不記起
情義已失去 恩愛都失去 我卻為何偏偏喜歡你

為何我心分秒想著過去 為何你一點都不記起
情義已失去 恩愛都失去 我卻為何偏偏喜歡你
情義已失去 恩愛都失去 我卻為何偏偏喜歡你

冷暖那可休 回頭多少個秋
尋遍了卻偏失去 未盼卻在手
我得到沒有 沒法解釋得失錯漏

剛剛聽到望到 便更改 不知那裡追究
一生何求 常判決放棄與擁有
耗盡我這一生 觸不到已跑開
一生何求 迷惘裡永遠看不透

沒料到我所失的 竟已是我的所有

冷暖那可休 回頭多少個秋
尋遍了卻偏失去 未盼卻在手
我得到沒有 沒法解釋得失錯漏
剛剛聽到望到 便更改 不知那裡追究

一生何求 常判決放棄與擁有
耗盡我這一生 觸不到已跑開
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 曾妥協也試過苦鬥

夢內每點繽紛 一消散那可收

成和敗努力嘗試，若話有妳應該不怕遲，成難在鵝未為意，成難靠真犯事，做個真的難民，承擔起苦痛跟失意，投入德我願意，全力乾要幹的事，誰用敵意扮誠意，行動算了不必多砌詞，迷人是這份照會，誰沒有政治逃犯，做個真的逃犯，人終歸根落葉一次，無謂要鵝說道理，墨克也許本瘋子，同做個血性首領，願同到世間論一次，強調靠鵝兩手創呃人故事， 成敗也不作魷魚， 用鵝的真心假意，懷著投機向超支的圈裡追，人生有特搜意義 能改變我的際遇，能演變國际醜事，求獻金維護假愚

成和敗努力嘗試
人若有志應該不怕遲
誰人在我未為意
成就靠真本事
做個真的漢子
承擔起苦痛跟失意
投入要我願意
全力干要幹的事
誰用敵意扮誠意
行動算了不必多砌詞
迷人是這份情意
誰沒有傷心往事
做個真的漢子
人終歸總要死一次
無謂要我說道理
豪傑也許本瘋子
同做個血性男兒
願到世間闖一次
強調靠我兩手創動人故事
成敗也不再猶豫
用我的真心真意
懷著鬥志向競爭的圈裡追
人生有特殊意義(人生有特殊意義)
能改變我的際遇(人生有大意義)
能演變動人故事(一生也讓你記住)
求獻身維護正義

好文推

昂然踏著前路去
追趕理想旅途上
前行步步懷自信
風吹雨打不退讓

無論我去到那方
心裡夢想不變樣
是新生 是醒覺

夢想永遠在世上
前路那怕遠 衹要自強
我繼續獨自尋路向

常為以往夢想發狂
耐心摸索路途上

懷自信 我永不怕夜航
到睏倦我自彈自唱

掌聲我向夢想裡尋
儘管一切是狂想

途人路上回望我
衹因我的怪模樣
途人誰能明白我

今天眼睛多雪亮
人是各有各理想
奔向目標不退讓
用歌聲 用歡笑
來搏知音的讚賞

懷自信我永不怕夜航
到睏倦我自彈自唱
掌聲我向夢想裡尋
儘管一切是狂想
昂然踏著前路去
追趕理想旅途上
前行步步懷自信
依照心中那正確方向
懷著愛與恕的心
充滿夢想的笑匠
用歌聲 用歡笑
來搏知音的讚賞

夜風凜凜 獨回望舊事前塵
是以往的我充滿怒憤
誣告與指責積壓著滿肚氣不憤
對謠言反應甚為著緊

受了教訓 得了書經的指引
現已看得透不再自困
但覺有分數
不再像以往那般笨
抹淚痕輕快笑著行

冥冥中都早注定你富或貧
是錯永不對真永是真
任你怎說安守我本份
始終相信沉默是金

是非有公理 慎言莫冒犯別人
遇上冷風雨休太認真
自信滿心裡 休理會諷刺與質問
笑罵由人 灑脫地做人
少年行 灑脫地做人
繼續行 灑脫地做人

難分真與假 人面多險詐
幾許有共享榮華 簷畔水滴不分差

無知井裡蛙 徙望添聲價
空得意目光如麻 誰料金屋變敗瓦

命裡有時終須有 命裡無時莫強求

雷聲風雨打 何用多驚怕
心公正白壁無瑕 行善積德最樂也

命裡有時終須有 命裡無時莫強求

人比海裡沙 毋用多牽掛
君可見漫天落霞 名利息間似霧化
君可見漫天落霞 名利息間似霧化

千杯酒已喝下去 都不醉
何況秋風秋雨
幾多不對說在你口裡
但也不感觸一句
淚眼已吹乾 無力再回望

山不再崎嶇
但背影伴你疲累相對
沙不怕風吹
更多更詳盡歌詞
在某天定會凝聚
若我可再留下來

迫不得已唱下去的歌裡
還有多少心碎
可否不要往後再倒退
讓我不唏噓一句

白髮已滄桑 無夢再期望

風中風中 心裡冷風 吹失了夢
事未過去 就已失蹤 此刻有種種心痛
心中心中 一切似空 天黑天光都似夢
迷迷惘惘 聚滿心中 追蹤一片冷的風

各種空虛 冷冷冷 吹起吹起風裡夢
過去的心 火般灼熱 今天已變了冰凍
記憶中突然又痛 只因空虛再作弄
你似北風吹走我夢 就讓一切隨風

前面是哪方 誰伴我闖蕩
前路沒有指引 若我走上又是窄巷
尋夢像撲火 誰共我瘋狂
長夜漸覺冰凍 但我只有盡量去躲

幾多天真的理想 幾多找到是頹喪
沈默去迎失望 幾多心中創傷

只有淡忘 從前話說要如何
其實你與昨日的我 活到今天變化甚多
只有頑強 明日路縱會更徬徨
疲倦慣了再沒感覺 別在可惜計較什麼 Woo Woo~

誰願夜探訪 留在我身旁
陪伴渡過黑暗 為我驅散寂寞痛楚
尋覓沒結果 誰伴我闖蕩
期望暴雨飄去 便會衝開命運困鎖

幾多天真的理想 幾多找到是頹喪
沈默去迎失望 幾多心中創傷

只有淡忘 從前話說要如何
其實你與昨日的我 活到今天變化甚多
只有頑強 明日路縱會更徬徨
疲倦慣了再沒感覺 別在可惜計較什麼

只有淡忘 從前話說要如何
其實你與昨日的我 活到今天變化甚多
只有頑強 明日路縱會更徬徨
疲倦慣了再沒感覺 別在可惜計較什麼
始終上路過~

遙遠的東方 遼闊的邊疆
還有遠古的破牆
前世的滄桑 後世的風光
萬里千山牢牢接壤

圍著老去的國度 圍著事實的真相
圍著浩瀚的歲月 圍著欲望與理想

迷信的村莊 神秘的中央
還有昨天的戰場
皇帝的新衣 熱血的纓槍
誰卻甘心流連塞上

圍著老去的國度 圍著事實的真相
圍著浩瀚的歲月 圍著欲望與理想（叫嚷）

矇著耳朵 哪裡哪天不再聽到在呼號的人
WOO-AH AH AH
矇著眼睛 再見往昔景仰的那樣一道疤痕
WOO-AH AH AH
留在地殼頭上

無冕的身軀 忘我的思想
還有顯赫的破牆
誰也衝不開 誰也拋不低
誰要一生流離浪蕩

圍著老去的國度 圍著事實的真相
圍著浩瀚的歲月 圍著欲望與理想（叫嚷）

矇著耳朵 哪裡哪天不再聽到在呼號的人
WOO-AH AH AH
矇著眼睛 再見往昔景仰的那樣一道疤痕
WOO-AH AH AH
留在地殼頭上

矇著耳朵 哪裡哪天不再聽到在呼號的人
WOO-AH AH AH
矇著眼睛 再見往昔景仰的那樣一道疤痕
WOO-AH AH AH
留在地殼頭上

在雨中漫步 藍色街燈漸露
相對望 無聲緊擁抱著
為了找往日 尋溫馨的往日
消失了
任雨灑我面 難分水點淚痕
心更亂 愁絲繞千百段
驟變的態度 無心傷她說話
收不了

冷雨夜我在妳身邊 盼望妳會知
可知道我的心 比當初已改變
只牽強地相處
冷雨夜我不想歸家 怕望妳背影
只苦笑望雨點 須知要說清楚
可惜我沒膽試
在雨中漫步 嘗水中的味道
彷似是 情此刻的盡時
未了解結合 留低思憶片段
不經意

情人別後永遠再不來(消散的情緣)

無言獨坐放眼塵世外(願來日再續)

鮮花雖會凋謝(只願)

但會再開(為你)

一生所愛隱約(守候)

在白雲外(期待)

苦海翻起愛恨

在世間難逃避命運

相親竟不可接近

或我應該相信是緣份

苦海翻起愛恨

在世間難逃避命運

相親竟不可接近

或我應該相信是緣份

能力越大責任越大

沒法解釋得失錯漏

錢權面

Push

Thank you

thxxx

Thanks

一齊推！

推啊推 推啊推

各位諗多一步呀喂

推推

Pushhh

Oushhh

Pusshh

Pussshh

＄＄＄

權面錢

權錢面

推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

借拉推